警犬前女友，號召絲打同警犬分手！

我係一個同警察拍左三年拖嘅女仔，佢有好多缺點，好大脾氣。不過我包容佢，因為我唔高要求，知道唔會有人係完美。同埋我對初戀同第一次有種執着。呢兩年成日嗌交但最後佢又氹番我，我以為佢已經認定我係佢嘅另一半，所以次次只有嗌交唔會分手。差唔多每個星期出街都話會上我屋企之後先出街食飯。然後突然呢三年嘅感情，佢話分就分，仲秒速同左第二個一齊。係ig見到張相真係無言又心痛，不過我好快振作，因為隻冷血狗唔值得我為佢傷心。

啲警察係學堂好辛苦咁考到上警，期間除左要不斷操體能，跑圈，掌上壓，兔仔跳，仲要擦上級鞋，打好晒關係，一個唔小心比人針對，就日子難捱。所以佢地會被訓練到呢種上級叫佢地食屎就食屎嘅狗模式，出到嘅社會都係咁。上面講乜都照做。警隊階級觀念好重，個個都奉承上司然後恰新仔，面對住個number愈細就愈似狗，愈大就似狗膽生毛對對方呼呼渴渴，因為佢地以前都係咁被對待，所以依家都要人地受反同樣嘅苦。欺善怕惡絕對係而家嘅警察所為。

佢地仲會好冷血，對所有嘢都冇感情，只要對自己有益嘅就會做。就好似佢咁，有一個好friend嘅同事，有一次唔小心同我講咗佢係因為個同事有利用價值所以先同佢fd。我即刻覺得哇呢隻狗咁恐怖嘅，城府仲深過嗰啲宮廷劇嘅娘娘。不過佢話佢對外人先會係咁但係親人就唔會。

佢份人死板現實，又冇夢想。同佢去迪士尼真係悶到我死。唯一嘅夢想咪係買樓囉，佢咁辛苦先捱左幾年做到便衣有月入30,000，然後又嫌我仲係學生未有經濟能力，開始埋怨自己出錢出得多。我提出想去旅行，冇話要佢畀晒錢諗住係AA制，但係佢單方面覺得佢要俾埋我個份，所以我哋一次旅行都冇去過。成日話等我畢咗業先去一次歐洲遠嘅，現階段唔想去。

呼籲所有女仔千祈唔好揾警察做男友，佢地唔會真心對你架！可能你會覺得我只係個別例子，但係你諗下喎佢地經過幾年嘅洗禮，一早已經將人嘅良知洗走埋。你見到嘅只係一個無靈魂只係想賺錢嘅機器。

黑警冇樣睇，就算佢表面對你幾好，比到幾多野你收賣你個心，都唔代表佢係真心愛你！耐左就知！遲d一定後悔！做得呢行真係唔會有好人！幾年後先發現就浪費唒自己青春同時間啦！啱啱同黑警拍拖嘅絲打唔好諗依家即刻分手啦！拍左拖好耐嘅絲打盡快揾定下一個目標，因為你唔會知道你條狗會幾突然同你講分手！

放哂隻狗所有資料上嚟（絲打做得好）

good job

d狗收工就去叫雞啦你做免費飛機杯咋

做得好

今時今日仲有人同警犬一齊個d都係有問題

比狗屌

推

「差唔多每個星期出街都話會上我屋企之後先出街食飯。」
應該早啲醒覺隻畜應該喺女友嚟M嗰時推開佢嘅人

push

做得警犬，人品都唔方好得去邊

就算係做緊其他部門，例如水警，衝鋒隊，文職都好， PTU就唔使講啦！都要分啦！因為你唔擔保佢會唔會比其他同事洗腦！你知啦，係警隊裏邊如果同其他同事有唔同立場嘅話都好難生存㗎嘛，一係叫佢轉職業，如果唔係受傷只會係你自己。

紀律部隊都預左係仆街
書又唔點讀 靠蠻力搵食
可以有素質得去邊

咩黑警無樣睇 呢個年代 做得警犬仲會有好人？比人玩足三年再比人當垃圾掉 依家你知道警犬咩料啦？

同意 佢哋都係自以為是，永遠覺得自己係啱

推啊

Push

犬： 黎m屌仲好唔洗用套

一呼百應
同個冇良知嘅人一齊, 最終都唔會有好結果

佢真係會嚟M夾硬嚟！仲話唔介意！屌完沖涼囉！

PUSHK

做得黑警都係為錢為利益㗎喇
咁嘅人你覺得佢嘅價值觀好得去邊
屌厭咪飛你唔通同你講感情
我都未聽過警察唔叫雞唔包二奶

相信冇人想俾狗屌

大家身邊有朋友既另一半係做狗既一定要好好咁勸下佢地

其實唔止另一半，如果有同學老豆老母/兄弟姊妹都係狗
都要每日見到佢都勸下佢同啲癲狗斷絕親戚關係

講句衰d 佔中個陣都知警察有幾差
一個屈尾十依家d警察都係有女
我希望你地知道 依個分手係一生既諾言

唔係既話過多三五年 再比返警察溝 都真係唔知好嬲定好笑

絲打加油，下個會更好

樓主淪為肉便器 依家走都未遲

欣賞你遲啲一定搵到更好架！！

岩！
女朋友既話分手
朋友就絕交
家人真係認真考慮下斷絕關係啦

做得好
呢d人連朋友都唔洗做

第時你個仔俾同學仔蝦 話你老母俾狗屌
你叫你個仔點反駁

冇論真假 都推左先

起底啦

啲貪錢臭雞點會捨得放手

以偏概全, 紀律部隊唔係得警察!

得果三萬人工係到阿支阿左
我每年交稅夠養幾隻警犬 打狗都睇主人啦
出糧俾班垃圾都唔識感恩 讀唔成書咪做警察囉

mon住電腦既警犬 我屌你老母

早排有隻PC警犬媾我，最後比我發現左佢有老婆仲有個仔
然後佢發爛屌7我

PS警犬非毅進，高學歷，但都甘於做垃圾PC。
無腦嘅真係讀幾多書都係無腦

做得警犬都唔慌有腦

開名 唔好比佢害人

要開一條戰線說服警務人員嘅仔女
令佢哋家庭不和

但你俾隻狗屌咗三年

仲要貼錢比狗屌

你想佢比人爆出黎？

咪玩啦 即係叫絲打自爆啫

差佬文化
個個出面都有件
都唔知跟黎做乜鳩

我個fd深黃絲，同警狗老公結咗婚

琴日發夢食完煙霧彈 忍唔住嬲得滯

輕輕咁話咗佢老公兩句

推爆佢

親戚嫁左俾警犬最後單親帶住兩件捱左廿年
朋友既朋友同警犬拍拖
點知隻狗返工同隻師妹出軌

一件咁少

已知有做左近十年既警辭職
希望你仲做緊既有番d良知

幫你埋單嗰個真係慘
要屌狗閪
各位巴打睇路

識個輔警同佢條女由中學拍拖拍到入U拍左5-6年
點知佢趁條女去exchange就即刻偷食搵左第二個拍散拖
條女個時仲要晚晚同佢FaceTime然後番埋黎都仲係咩都唔知
如是者過左成年都仲係IG扮緊模範情侶放閃 見到真係笑到心都酸

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動

唔洗比錢啦 佢地得閒落去掃黃show個證就有得食霸王餐

其實公道啲講
係咪警察都唔係重點
揀伴侶既重點係思想同價值觀唔好相差太遠
一個支持建制，一個支持泛民，一定遲早嗌大交

政治取向係同智慧掛勾...(無貶義)

啲人話休班警喺最大犯罪集團唔喺冇原因
返工返到覺得自己惡哂，邊到都可以打橫行

收公叫雞就基本架啦，仲要成日以為自己做黑警好型會好多女冧，我身邊識親ge女仔全部都好撚睇唔起佢地，我都好慶幸應該ge女仔朋友都有分析能力，剩返個d咪冇腦傻閪囉，佢地仲會好不俏身邊女性另一伴係黑警班黑警成撚日係交友app打出黎話自己做畜牲搵sp,我諗有玩過呢d app絲打都見唔少
老老實實，同過黑警一齊個班唔好怕尷尬麻煩，去驗驗身

警察根本就係最大嘅一間傳銷公司

發夢聽人講，啲警察成日組隊去叫雞，即使有家庭，唔去就杯你

之前都好多人同我講過佢哋會返大陸揼邪骨，但係我唔信，因為佢個樣好乖又唔煙唔酒，但係諗返起佢之前有一個禮拜同同事返咗大陸話去玩，而家有啲動搖佢係咪真係去咗叫雞。

呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得

祝香港警察冇女溝 留係度食大陸雞啦

警犬多數係雞蟲

p

其實8成紀律部隊都係

素你老母質咩

分手要狠呀！

男人老狗恰個細路女，死警犬死全家邊個同黑警拍拖死全家

有就實有㗎啦 群眾壓力佢又未必想嘅

會同賤畜拍拖本身都有問題啦

支持

係唔係成日有大sir帶佢地叫雞

黑警九成狗公 淨得一成係潛力狗公

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

#263 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老闆叫到唔通唔去咩，最緊要係同事之間既關係，同埋上司比埋錢點解唔去，飲完酒就上房既啦。

push 有冇人知道有咩黑警叫過雞

掉返轉問邊隻警犬無叫過雞好過

警犬確實被訓練到到思想同人格都有問題